CX飛大阪好唔好坐？

諗緊hx 定cx

一定揀HX

點解

Cx

淨係憑香港人支持返香港品牌已經一定揀cx
仲要hx係中資 陣大陸味重到
同埋架機啲座位壽衣設計都好唔開胃
基本上只要價錢唔差太遠都一定係cx

有天災發生 CX可以早d改

其實你問得都自己想坐HX

時間同質素算最好
Ana時間堅差
Hx狗都唔屌

其實服務我覺得兩間差唔多
350／777－－－－－－>320／330
如果有嘅話

有撚分別

IFE差好遠

4粒鐘講西IFE咩

4粒鐘你唔睇戲 只坐咁我無野好講
330套舊IFE真係會用到躁
仲有個人覺得350張個位好坐過批舊330
business另計

咁撚易躁
低能

平時用5秒解決到嘅問題，依家要用多幾十秒去處理喎
依啲都係我覺人感覺，唔鍾意可以唔聽

咁小事對你都有影響

邊間平咪坐邊間囉，幾個鐘，有鬼分別咩，cx啲員工都去坐hx啦

IFE有好大分別
平時用5秒解決到嘅問題，依家要用多幾十秒去處理喎

幾個鐘好快過啦